有冇人夾單買dw

兩件以上75折

之前black Friday 半價個個都買晒

今次唔係錶都有折

夾錢買一隻送比我

睇中戒指

你夾返你個隻就得

邊隻